男嘅就殺，女嘅就姦。呢d咪香港狗賊

手足們，一定要齊心救人。
真係要反抗架喇…

魔鬼警隊
魔后林鄭
仲有黑魔王小熊維尼
個世界都痴撚線

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口